天星巴士站垃圾桶隔離多左舊咁既野

我係一個默默支持後生仔既一個普通80後..

今日如常忙裹偷閒落去打邊爐...

發現邊爐隔離有個咁既野..

小弟才疏學淺...唔知有咩用